連登力量 有冇timberland折？

有冇巴打係timberland員工折扣呀～～
覺得呢隻款好靚呀
如果有員工折就好了
如有係Telegram傾
Telegram user name @TMLam
唔該巴打！

Pish

當連登係咩
祝你早日買到

人地員工折 好有限 一般唔會放比外人
利申 前TB員工